[Octagon] 8點半 彈丸v3 (ps.有玩過1,2代

(8點半)一出當然要即玩啦